其實古巨基得果中五畢業 比人叫古sir，到底知唔知醜？

你呢個人心地唔好

下 我有扶阿婆過馬路

豆豆?

會唔會問下中三就冇讀嘅譚校長？

撚伯

譚校長有兩個老婆添啦

仲喊緊呀 年輕人

你嗰啲叫應份㗎

孫中山再世黎 叫古sir已經係侮辱囉

唔比問 但條片又播出街 全港都知古sir係中五畢業

我可唔可以唔同佢講野啊

咪就係咁嘅原因lor

你話我語氣唔好啊？

你同條細路一樣潛意識覺得讀到中五係件醜事

唔播出街都會知中五畢業
懶係突破盲點咁
重點係佢如果訪問果陣問會令人難堪
連個重點都未搞清楚 你應該小學都未畢業

毅進仔咪又係好多叫阿sir

仲唔洗你教添

個post講緊乜 睇唔明

古sir事後睇返就無事 唔hard feeling?

要踩低人黎抬高自己 你都唔好得去邊

你又覺得自己好醒 又覺得自己岩哂 你都幾自大

毅進仔夠好多中五畢業啦 你見到咪又係叫呀sir

做哂功課未？

毅進仔做差佬你都叫阿sir啦

誠哥中幾畢業?

問題係當面問佢 即係擺明要人難堪

羅志祥抄佢

樓主小心比人雪

心地唔好

同班廢老一樣，用沙紙定成就

豆豆而家做緊咩

我記得有集係森美問每個人今集雪邊個好
其他人都懶得體話其實大家都做得好好
唯獨是豆豆答第二樣嘢，比森美雪
條氣勁唔順

狗

都係你啊，都係你啊，都係你啊

真係個豆豆on9

其實可以唔洗雪人

但個豆豆又推哂D野比第二個 話要雪佢

森美即刻就話雪豆豆

古sir係港大讀過醫

艾粒版本先正

叫我杜sir

好好笑

咪就係因為咁囉

唔係呀 我係話我首一生中最愛唱得唔錯呀

好想知豆豆而家點 有冇佢朋友透露下

佢FB

哇 你識佢架 ？

唔識，上網揾

其實有冇人覺得豆豆岩
只不過佢學歷唔高先比人雪
而家出道d藝人個個都學士碩士
森美自己咪又係努力讀書
中5學歷上到國際節目真係冇咩話題好吹
佢自己學歷唔高
又講得太直接
換著鍾景輝 許冠傑出聲叫藝人增值 咩智識係珍貴等等
森美敢出聲咩

豆豆衰在自己都冇學歷去話人學歷低

唔關事 最大問題係佢同古SIR3唔識7 自己又唔係咩大佬 走去咁直接 一啲修飾都冇咁問人尷唔尷尬 你話好似陳志雲 芷珊姐姐果啲就話人地俾面佢乜都答下咁姐
你一個細路咁問人係同佢身份完全不符 簡單啲講係太睇得起自己

咪即係身份完全不符
佢講既野冇錯嫁喎
娛樂圈太多呃飯食既人
古SIR起連登都比人笑咩都唔掂啦

我可唔可以唔同佢講野

好記得志雲大師D恥笑聲

sir 同學歷有咩關係

其實佢乜都冇講過架喎 佢果時個task係要問古巨基一條問題呀嘛 佢就係問中5grad被人叫古SIR尷唔尷尬 咁到底係串人低學歷都學人做阿SIR 定真係單純想知佢感覺 冇人知架喎

巴打你話佢講既野係岩 我想知你覺得佢講咗啲乜 中5畢業唔應該被人叫阿SIR?我就咁睇佢最想講既就係呢樣

正常人都識咩叫「尊重」啦，陳志雲點會咁問呢

當年睇完好深刻
真係心底差先問得出呢啲戇鳩問題
森美真係屌得岩，教精佢

其實佢係抵屌

其實森美需然咀賤同口臭
但同佢講果段野睇得出想幫佢

都係你呀 都係你呀

依到仲要有人支持佢 現實一定同佢一樣都係咁既撚樣

大佬 訪問 唔係判鬥大會
訪問 你唔想令人難堪

問得出條友都幾撚蠢

點解你唔問呀 點解你唔問呀

唔知豆豆大個睇返會點呢

個節目係要掘星
佢講野咁冇大體點做明星
雪佢好正常

而家講有咩用啊

大面bella

有d日仲覺得豆豆無問題
我終於明白到 大體 呢兩個字唔係人人有
可能細細個培養返黎

無人po出黎重溫？

嗰陣大面bella都喺到

睇一次笑一次 森美話雪佢，佢個表情經典

仲有林保全旁白

有聲

其實森美真係講得好啱
好多時上到位嘅人才能未必真係好出眾
但佢一定好識得做人

偏偏呢個世界太多人怨自己懷才不遇被針對
而佢地唔知自己品格唔好先導致咁嘅地步

艾粒開show啦

睇之後森美教訓佢嗰part，
行徑幼稚到咁，
好明顯基本人情世故都未識
佢未必心地唔好，但一定係on9

梁勁廢就係好例子

我可以理解豆豆
森美咁大反應屌佢佢覺得好無奈
因為佢「覺得」自己並唔係立個壞心腸去問
覺得森美屈鳩佢想串古sir
但佢意識唔到個問題係幾咁on9

不過咁多年前 果陣佢先十幾歲 是但啦
但森美鬧佢呢幕令唔少人反思係好

個森美對住d後輩就好鬼串 對返d出名明星即係變左第二個人 客客氣氣 條撚樣真係識扮野

有咩問題

on9
你對老細同對自己D細都係兩個樣啦

兩個樣？ 你係咁姐 唔係個個都係咁
睇你就日日比老細屌個d底層啦 on9

你自己比人屌慣 你想做狗唔代表個個都好似你咁想做狗

佢應該係無知姐
唔係有心令人難堪
係諗唔到咁長遠

就係咁
森美叔叔以一個傳媒人角度諗呢條問題就係充滿心計
但以一個on9仔角度唻講
佢只係諗到乜就好直接咁講乜

兩個樣呀
屌慣你老母咩
態度梗係唔同啦
你細個同同學傾打機會唔會同老師又傾打機呀?
傻傻地

大陸人夠周街叫人做老師啦
知唔知醜？

最難頂唔係ON9 係自大 睇佢反應都知啦 有條友話你咁樣係錯 第一時間唔係諗下人地有冇屌錯自己 係小氣嬲鳩人

點睇都係on9

李嘉誠得小六學歷 你咪又係認佢做老豆

好波 一個對答抽哂2個人
終於有返d高登回覆feel

兩個樣咪兩個樣囉 你係森美啊 咁撚激動 定你係佢隻狗啊屌你老母臭閪

明哂 即係森美見到d明星就唔敢屌 廢撚到
咁佢又係唔係扮緊野？佢對住明星就唔敢屌 咁佢真係好扮野 對住明星就要變第個人？
你又assume我唔可以同老師傾打機 你係咁 唔代表人地係咁

你覺得對住唔同人要扮野係你既事 你做開狗唔代表人地都係要做狗啊 on9仔

樓上又有兩個on9連登仔在網上激戰

仲拗緊呀 年輕人？

其實你中學畢業未 思想單純到好似細路仔咁
見人講人話 見鬼講鬼話呢d 唔係叫做狗 係出黎社會做野必學既人情世故 你唔洗係到懶有性格懶堅持 到你出黎做野日日得罪人奶撚晒野先發覺就太遲啦 而家叫做教精左你
返去做功課啦柒頭

唔同佢講野

淨係唱歌勁都夠曬資格啦。再講讀完大學又有幾多人有資格比人叫sir呀？學歷唔代表一切

條友智障,唔想理佢

你都叫毅進差佬做阿sir啦

係咪小兒科 你未必叻過毅進哥

知你老母做雞供到你大學畢業好威威啦 死波台狗

有冇豆豆近況
估佢依啲死mk依家都係成pat泥咁

嘩 低質到

呢一野森美大大力插落去 豆豆畢生都要多謝佢

D差佬好多得中學畢業,比人叫呀SIR知唔知醜

成班人都真心膠

豆豆 個出發點
係想羞辱古sir
古sir 問返你戶口有幾錢都夠收你皮

豆豆呢種人
出到去 個個都憎
可能表面無野 同佢玩
背面實屌佢on9
森美都算好 幫人教仔

懶得體係香港人特質
18歲後從來冇跟過呢種風氣

其實森美又咪串77
笑7林昇湋
平時做人咩性格其實都分析到
人地抵笑其實唔一定要恥笑到咁盡
豆豆事件兩個都有問題
你信年紀大就一定成熟?
香港人收皮啦

你呢條問題搞到我好尷尬